到底男人諗緊咩

當初明明係你搵我先 但係點解宜家你隔成半日都唔re我 到座你諗緊咩

有退役嘅覺悟

你上心 輸了

你冇俾到希望佢

你唔睬佢 再畀暗示佢

我有keep住覆架... 佢online都唔覆我

點解要咁玩我

人地唔鍾意男人